寧願唔戴套屌隻酒店雞定係老蘭酒吧D女?

正評:職業雞
負評:免費雞

感覺上酒店雞會亁淨d

兩樣都會用套

咪又係雞

我全都要.jpg

想屌樓主

傻鳩先唔用套

其實雞先乾淨 出面d女仲污糟過雞